成日話大陸做乜做乜 有咩陰謀 到底係咩心態

有無聽過物種數量自動調節？
即係當生存環境過份擠擁 或者生存條件（例如食物）短缺 物種就會減低繁殖 自我調節數量

香港本土人依家因為覺得人口多 樓價高 唔想生仔
但香港人口會減少？唔會 因為政府大量輸入外來人口 而且係無了期無上限 本土人比例只會愈嚟愈少

話唔定10後20後已經係最後一代本土人 根本唔洗理佢有咩陰謀 佢地打算消滅你地 而你地連一啲反抗嘅能力都無

食屎啦共匪

睇唔明就過住

毒果班人成日話習**管香港亂港，事實係19大之前keep住係江家操控
而家拭目以待又俾貿易戰搶attention